不得不承認銀魂就係晚節不保嘅典型

愈拖愈爛
話完就唔完

長篇好撚悶

成個完結篇好悶 大約都估到哂劇情 又長又臭 又老土
以前好鐘意銀魂

又一個俾jump搞臭嘅漫畫家
最後個回佢已經暗寸緊jump唔俾佢停, 佢一早講完但又拖左好耐
話頂唔順週刊想跳去月刊

Jump最叻搞臭

賭博默示錄笑而不語 十幾集純ff 0推進你敢唔敢

當年龍珠都唔俾停，jump係未咁惡，大q哂咁。
無作家可以say no

富奸